它移動水泥和金屬的速度和你在實驗室裡移動的分子的速度是一致的。 Beyond Meat首席執行官伊桑·布朗談植物為基礎的未來、氣候變化和重返辦公室 
 現在是完成“生命線”向寬帶的轉變和擴大其利用的最佳時機，方法是將效益提高到與寬帶市場相稱的水平，並使最終用戶直接獲得效益。 通過重建“生命線”來改革美國低收入寬帶項目 
 幾個月來，《問詢者報》、Spotlight PA和ProPublica調查了這個問題和其他問題，包括學校領導和董事會成員是否完成了與該慈善機構龐大資源相稱的使命。 好時為非盈利學校設立了170億美元的捐贈基金，但董事會成員表示不會讓他看到財務記錄。作者:《費城問詢報》鮑勃·費爾南德斯和《聚焦PA》夏洛特·基思 
 他正在為職業生涯中效率最高的一個賽季而努力，他的防守表現足夠出色，足以讓他第三次入選最佳防守陣容，而且他現在得到了與他的影響力相稱的薪酬。 朱·霍樂迪為雄鹿隊獻上了一份禮物，而雄鹿隊也為他獻上了一份禮物 
 雖然布萊對圈養繁殖和克隆的成功感到高興，但她說，沒有足夠的資金用於野生雪貂的重新引入和管理。 拯救美國最瀕危哺乳動物|Ula Chrobak | 2021年3月5日|大眾科學 
 然而，溫室氣體排放卻沒有相應的減少。 災難的30年-比爾·麥吉本拯救我們的使命|馬克·赫茲加德| 2013年9月27日|每日野獸 
 大學畢業生經常發現他們找不到與自己教育技能相適應的工作。 阿爾及利亞火藥桶|布魯斯裡德爾| 2013年1月21日|每日野獸 
 標題本身就暗示著明顯的怪異和不健康，與現實的背離與加入邪教相稱。 恨奧巴馬的人讀書俱樂部:佳能膨脹|約翰阿夫倫| 2012年10月26日|每日野獸 
 但它並沒有實現與危機規模相稱的雄心。 戈登布朗:我們沉默的教育危機|戈登布朗| 2012年1月26日|每日野獸 
 投入在“做好它”上的努力應該與決策的重要性相稱。 Daniel Kahneman與Sam Harris談直覺和樂觀主義Sam Harris | 2011年11月30日|每日野獸 
 它的幸福與它的罪惡是不相稱的; 但現在的禍害比以前少了。 歷史燈塔之光第五卷|約翰·洛德 
 他突然變成了一個有錢有勢的人——一個有地位的人的夥伴，有了相稱的收入。 馬克·吐溫傳記，1835-1910，完成|阿爾伯特·畢格羅·潘恩 
 猶太人向他們的拉比懺悔他們的罪，贖罪或懲罰與他們的罪行相稱。 《萬國之謎》詹姆斯·格蘭特 
 如果他們有任何邪惡的圖謀，而普通的法律權力無法與之相稱，他們就會把它提交給議會。 對當前不滿的思考|埃德蒙·伯克 
 事實上，牧師很難採取與現代要求相稱的政策。 牧師和男孩|艾倫·霍本